有無人可以畀一百萬我呢

有無人可以畀一百萬我呢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)